想做一個快樂兒童^3^

٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

正評咗樓主
發人深省！

(╯°□°）╯︵ ┻━┻

正評咗樓主
引人發笑！

┻━┻︵╰(‵□′)╯︵┻━┻

(*☻-☻*)

你係連登我講一句你窒一句
你自己睇返啦
我希望你收斂下
我管理員嚟架

我愛你❤️

ʕ•ᴥ•ʔ

( ´▽｀)

你老味

我次撚次覆請問這裡有沒有管理員 都無人覆
而家就話管理員

ฅ^•ﻌ•^ฅ

唔覆你咪唔覆
唔bam9你條肥妹變態佬算係咁=.=

突然示愛！(◎_◎;)

隻手仔有我1成咁得意

嫁俾我❤️

肥妹仔世界第一！！！！

有無買美極？

唔好笑

=口=''

唔係笑話嚟 question嚟

(￣Д￣)

我係咪要笑

唔係 唔想你咁開心

ʕ •́؈•̀ ₎